有冇巴絲知m記點餐機...

茶包奶茶=奶茶/濃滑奶茶？

no
濃滑奶茶係普通奶茶

個系統鳩到要翻譯

已買啱